ProGás
==============

Após ter feito o download ou clone do repositório faça os seguintes passos:

**1°** Instale todas as dependências do Grunt

```
npm install --save
```

**2°** Caso não tenha instalado o Bower na sua máquina, instale-o globalmente
```
npm install -g bower
```

**3°** Instale as dependências (Foundation, Bourbon) do projeto via bower
```
bower install --save
```

**4°** Agora é só executar o Grunt =]
```
grunt
```

**5°** Atualizando todas as libs do Grunt/Node
```
npm-check-updates -u
```
